有無人以前細細個好想八號波黑雨,大個左真係希望天氣好D算

以前細細個好想天氣有以幾差得幾差,最好就八號波黑雨,
唔洗番學番工,係屋企訓耐D又好, HEA下又好

大個左真係已經無咁想天氣差,
一諗到天文台橫風橫雨水浸都係黃雨果下一樣要番工,
就算比你放左個朝早,又要成日MON住幾時落波拿拿聲番OFFIC,真係好煩
又諗下D流浪貓貓狗狗本身已經好慘,一個大風大雨就更加危險,真係好心UP,
如果有親友係户外工作,特別司機果D,真係好擔心雨天更加易出事

冇錯

奴性一詞可解釋

係呀
人大左我年年生日願望都係世界和平嫁

唔想天氣差=奴性 ?

女又

香港人變態心理:
越大獲越快樂

堆晒啲嘢仲仆街,一日要做兩日嘢

計個人利益
打風落雨點都有著數
所以我都係寧願打風落雨
巴打理自己好過理啲唔關自己事既野啦
貓貓狗狗係咪你有份養？
親戚有影響會唔會實質影響埋你？

大左都好想落雨
但一落唔該落到黑雨

最怕唔拖唔水姐，風要打就打八號，大雨就唔該大到黑雨，紅雨三號風果d就唔多想要

你係因為知道天文台永遠只會黃雨/三號波所以唔鍾意天氣差
唔係唔鍾意天氣差
你細個亦都唔係鍾意天氣差
而係鍾意黑雨同八號波

依家想放一日半日真係SL算

打風落雨有幾著數?
有養貓狗/鍾意貓狗都會有同感
如果係自己屋企人打風落雨都要係外面做野又計個人利益ONLY?
咩都只係諗自己,咁就真係輕鬆好多

On9一詞可解釋

我寧願攬炒
我最痛恨 d 野明明應該發生
就搞到人為..
不公平

打一日就開心 如果打足成個禮拜我睇下你地仲笑唔笑得出

顧到其他人= 奴性

Ok u win

一睇就知廢青一名

今日office冇人
In 唔到part time

yes 我真係好鍾意返工

一睇就知你大公司高層
打一日風搵少好多

次次落狗屎加水浸大合交都只係掛黃雨
返到公司一身濕哂就掛紅雨 一年都無一次黑雨
寧願天氣好 落雨真心麻鬼煩

係，自從我唔使返返工之後

我想in

細個好想八號紅雨 而家都係平常心算 農夫睇天氣定收成 漁夫地盤佬等工作更加有生命安全
上面話奴性個撚屌就收收皮啦

巴打, 落大雨監獄有冇得自由活動?

屌你紅雨 /三號波煩到閪咁
寧願好天

細個成日唔想打風
驚農民收失
但事實佢地打風 仲賺得多

無架，要留係倉，或者期數度。

睇下你咩身份地位，唔係奴工，就梗係想好天啦

我就唔多中意落雨

流浪動物哩樣真

得次前番工𠴱到好多流浪貓，有時走去我做野𠴱到，好鬼得意

不過有日打8號波，跟著第二日番工，聽到食q講話叫左漁農黎執貓屍，之後知道有兩隻流浪貓因為場風死左

一諗起成車濕淋淋又迫不如直接射波算

打八號黑雨要成日留意幾時落波好撚煩
放都放得唔安落

好L心UP

其實啲流浪貓狗同你有咩關係
唔係話咩
純粹係唔會因為咁而寧願好天多過橫風橫雨

可能我理性到有啲冷血啦

如果我個日放假咪寧願好天囉

我都想知
唔知d死一兩個流浪漢佢地會唔會又好心up

Sad but true
做唔晒啲野咪又要趕返

想打風嘅人只想放半日假，香港是福地不會有人命傷亡。但沿多數海居民或農民一定唔想有颱風

流浪漢好多都係自己攞黎
流浪貓係無得選擇

咁隻貓同你有咩關係
我知人有測隱之心
但係你心up完咪又係要咁過日子 咪又係訓覺返工食飯溝女搞野
咁你心up個過程有咩意思？剩係令到自己有傷心既感覺仲要呢個感覺係自己攞來既

嘩屌 連登仔